分亨下諗法，圍狗屋既入黎

大家入黎傾一傾，圍狗屋其實係仲有冇用。
而家狗屋裝左好多鐵，再向狗屋掉石頭、燒外牆成效冇咁高。
狗屋格離有個露天停車場，咁大個攻擊目標比你地去攻擊。
班狗仲日日揸車返工，而家我地快閃掉磚、用流星雨、用火魔法搞佢地架車，唔係仲好仲有阻嚇咩 ？
遲下佢地被逼將架車停係附近/坐黨鐵/坐巴士，返工放工要行返狗屋做狗，你地想獅烏話都冇咁易。
齊心數 1、2、3 一齊用魔法，掉磚！

推

「緊急」要草船借箭啊！！！

一定有用，又光又聲嘈住晒，攪到班狗冇得好好休息

警察叔叔愛車俾你哋裝飾，OT費都要跌返出嚟整車，好慘慘

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

狗屋梗係用蟲魔法

幫推